曾偉雄個聯署等左一日先Confrim

尋日簽左個聯署，零晨1:00AM 先收到Email Confirmation!
大家記住Sign，sign完一定要等埋個Confirmation Email

【白官聯署恢復正常】重新再來 請廣傳

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

各位，請留意呢個係新既，重新計過，一定要簽！

來源: Whatsapp

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

今日好似回復正常，記住confrim email

Done

快啲叫人簽啦

其實計埋你果個已經有3個女